Airdrop 大法失效了

收兩張文宣姐 咁都reject
改個FREE HK 名 但唔收文宣

垃圾標題黨
同埋人地可能一早睇過文宣呢
你傳比自己人有咩用

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

tui

咁你係咪就唔做？ 拉

文宣新整架喎

啱呀 我會send唔會收
仲以為呢個post係想講啲舖依家攞嚟賣廣告

老馮要收咩

所以咪要多啲人做囉
推

的確係少左人send 同收airdrop
唉，希望大家都可以做多少少，唔send 都收下啦
再行多步既就幫手send 下啦

巴打你個名

自己友收嚟做咩
佢唔咩事咩

Airdrop預左成功率低
但勝在接近無本生利
禁幾個制就有機會有人睇到

上次收左先知中伏，以後唔收了

第一個強国人？

其實有無諗過收得太多同類型文宣？
試過收幾次都係同張
利申：次次有收

推推推

- - - - -
幫推聖誕行動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

睇過重複左咪唔收

我就特登買多部IPHONE AIRDROP 完就收翻埋,
所以好多時都冇接到人地Send 比我個啲

三唔識七一定要收？

由六月玩airdrop玩到而家，見到越嚟越少人接